其實可唔可以叫「香港人，戰鬥！」

見到隔離post講緊唔應該叫「香港人報仇」，因為內容空泛，根本有排都報唔到仇。我諗大部份人都好認同呢一點。

但係又有人覺得叫返「香港人加油」，而我就覺得既然大家心態已經放開左，不如就叫「香港人戰鬥」，因為唔單止勇武戰線，和理非戰線例如成立工會，和你shop，文宣等等活動，都需要大家無比ge決心繼續奮鬥，跟港共，中共政權決一勝負。

咁不如就叫「香港人，戰鬥！」，喻意為戰鬥到底，只許成功。

光復香港

如果再淨係得個叫字嘅話
其實叫乜都冇用

時代革命

Sad but true

香港人，獨立！

叫呢個啦

我從來唔叫執仇
覺得好尷尬

尤其係成班人一見到曱甴就唔行

無人願意做嘅，我比你七百萬人嗌「香港人，打仗」又點話呀。根本只係心態問題，同口號無關。

今天我們都是陳梓維

如果你問我，我係覺得可以叫「香港人，抗爭」，要將抗爭巳經係生活，抗爭要入血，咁先可以長期同中共鬥

數碼暴龍？

我淨係反抗果期會叫
叫報仇搞到成場革命建基於仇恨之上咁
明明香港人係受壓迫反抗

呢句口號可唔可以令人進一步改變心態，有決戰既決心？

戰鬥有d難聽
我個人認為依家改番做反抗其實好難
又會好似之前10點尻嗌改9點又回歸咁
搞到壽終正寢

我贊成改一個全新嘅
多過回歸香港人反抗

我就係咁諗，已經進步左，點解要後退

香港人，捉鬼！

其他行動還其他行動
呢度可以集中講返樓主個重點

反而我覺得堅持係最好

同意

要有決戰既心態

連反抗都做唔到 報咩仇
我地要記住對黑警極權嘅仇恨
但我地目的係反抗 反抗不公不義殺人極權
戰鬥尚可 報仇？用口講就係咩

咁不如香港人，戰鬥到底

香港人 打狗！

已經有「打狗，救人」

光復香港，時代革命

戰鬥屌

諗起2/1蘋果頭版
下次試吓嗌，睇吓有冇人跟咁咪知囉

無錯。更何況新一年改口號，有助士氣提升

香港人 戰鬥到底
共產黨 滾出香港

香港人 唔要共產黨

本身沈醉於「叫」呢樣果樣既話 成件事已經錯哂
戰鬥唔係叫出黎

心態就係有死你死

我企後排口部攻擊完散水

香港人 反抗 係最好
叫咩報仇 戰鬥 真係打冷靜

認同

香港人 剿匪

推

羞恥PLAY?

香港人
獨立

香港人打狗

蘋果好有諗頭

香港人 前進

叫黎托咩 得個叫住 有人比人捉住禁低班和你企淨係係到叫報仇報仇 一路向後走

真 尤其一邊走難一邊叫報仇

香港人，算帳

要算支共同港共嘅帳

入黎我都係想講呢句

讀完都覺得好尷尬